921喬裝愛國人士有冇得做？

邊度有I Hong Kong tee 賣？

首先你要生得老

啲廣東話講得咁正點喬裝呀

咪on9冇得諗，正正經經去光復屯門啦